安歷基九歲女兒骨癌病逝

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

R.I.P.

屌你咩....
睇下個POST講D咩先 再COPY上黎啦好無...

Block柒你條煩膠

R.I.P

RIP

唉

智障仔係又po 唔係又po

坦白講, 完全幫唔到成件事, 只覺得好撚煩